新手想學投資 虛心求教

就升yr2 儲左5萬蚊左右
對投資工具零認識
唔求發達 旦求啲錢唔好齋放喺度 追得上通脹
第一步應該點

all in 700

Between 唔洗講猁 琴晚買左啦

All in 2800

唔求發達喎

裹面啲野完全睇唔明

喂，你自己上網search 下啲嘢點解都識掛

我就升year 3 都冇三萬

吸收下知識先啦 唔好人地比個number就去買咁on9

上網睇到只有理論層面 可能配合埋巴打嘅經驗先可以真係知道實際上係咩意思

學費政府grant好多 加上死毒撚又冇地方洗錢

有冇啲好網址或po介紹下

咩都唔識最好買月供 ETF
如果想學跑贏大市真係要用1,2年時間

same here
就升year 2
都有5皮本
想學投資
但個個又叫買牛熊

買煤氣啦

[membr]
新手可以試下月供下面呢啲，幾好的

[/member]

值得長揸？

建議攞啲錢去旅行

行出街去書局睇書啦
網上面好多書都唔齊

唔好on鳩啦基金

買2018 下年100蚊

我都係
year1
11萬
學左投資、經濟3,4年
已經跑贏大市
宜家回報有11% 吊打大市
有興趣tg我,收錢教你

好奇一問 沈大師喺財經台係咩地位

去youtube search下都有好多
曉士投資教室哩個幾好
其實你上網睇多啲，再試下買吸引經驗
唔洗一定要睇過人經驗先可以買
蝕咗當交學費，再諗下點解蝕